疫苗接種 | 患心臟病老婦少理副作用照打針：我都幾十歲人唔怕啦

79歲的關太說：「啲人講到嚇哂人咁，我都幾十歲人唔怕啦！」但其實她患有心臟病，早前進行通波仔手術，至今仍要長期服藥，今早未服藥便趕到來。接種中心的醫生得悉此情況，勸她服藥後再前來接種，結果她回家服藥休息一會後再到來打針。

關太一知半解地說：「支針係我哋應該要打嘅，而且約咗4月2號再打第二針。」她指接種後沒有特別，針口位「有少少㷫㷫哋」。

另一位67歲的張先生指接種程序不繁複，說：「唔驚呀！點解要好驚呢？啲專家話無事、話唔關事。」張先生更向記者展示疫苗接種記錄表，「因為呢隻科興最早嘛，早打早着」，但未考慮再接種疫苗。

李小姐在碼頭工作，任職貨運業，屬於優先接種疫苗的群組。她表示不擔心疫苗，揚言身體狀況極佳；而且醫生更多次詢問其病歷，令她更安心。

79歲的關太曾進行過通波仔手術，醫生勸指若未服藥，不能夠接種疫苗。

67歲的關先生說：「唔驚呀！點解要好驚呢？啲專家話無事 話唔關事。」

李小姐表示合乎資格優先接種疫苗。

早打早著~~

咁副作用又唔係個個都會有嘅, 不過打科興得52%都打就白痴咗小小囉!

想呃錢？無甘易

你唔怕但你死左政府又怕呢

好呀!講得好!支持!

早死早著

唔怕死做咩要打?

咁你唔好打啦，反正你都唔怕

感謝用生命值硬食做測試

怕唔怕窮先

唔該快撚啲早著

支持

第一劑打完 仲有十四 廿一日命 第二劑先係強力版

為國捐軀，黨感謝你

安樂死

死後，永無話生瘋癩
死後，永無話錢不夠
死後，唔怕落降頭
心理上唔駛怕被人批鬥

唔怕死，但係驚中武肺

博下两百萬

等訪問第一個打咗科興中武肺既老人。

都幾十歲人唔怕
不如快手死左佢啦

人哋要為國捐軀，你就唔好阻人啦

唔怕你又打？

慈母慈父
為左下一代有錢移民
不惜以身犯險打毒針